人民日報--中方有權撤銷美國駐港總領事館地位

中聯辦：老納這個名字我們記住了